MacBook Pro VS MacBook Air

Pro

等多一陣 arm就出

air 散熱差過 pro
render片好大機會比起 pro 耐
文書無分別, 視乎文件大小而定

[Mac撚] 用家/買機集中討論(47) 末代煙條iMac昆尾水，Apple Silicon等出場

出到黎結果冇人知
可以好大 可以中伏
等到幾個月就等
唔得既建議買pro 16GB RAM

pro

第一年伏到仆街

一般文書買i3 air,剪片唔知你剪咩點答

macbook air i3 2020 版 係咪文書都用下執圖shopware都 夠用？